條女整到cammi咁

哇屌

嘩屌.jpg

屌 第一眼就想講 嘩屌

佢係咪以cammi為藍本整

唔講以為係cammi